Weeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee es geht!
to do:
#Iwie kommt, wenn man sich in jedem Frame tcounter ausgeben lässt, die Zahl von tcounter nie bis zu tdeath...

--> Flackern in den ersten paar Frames und danach

--> Infinity-Fall in Lanchester-Methode (--> wenn eine Population 0.5 ist (momentan ist es 0))

  --> hab ich gemacht, stimmt hoffentlich. vll nochmal iwie überprüfen (Internet)

***

Aktuellste Version von DrawTest_01 vom 06.01.19:

to do:

## --> Es zeigt noch nicht die richtige Punkteanzahl an

## --> Alles (vll auf Papier) EXAKT durchgehen und alle Variablen und Casts auf int/double-Fehler prüfen!!

--> "Infinity"-Fall bei unentschiedenem Ausgang

--> Ende der Animation bei tdeath (kp ob das schon geht)

***


Es geht jz auch, wenn die zweite Population gewinnt, aber es stoppt nicht und es stimmt auch nicht, wie viele Punkte es in welchem Frame malt. Wenn beim Mathevergleich rauskommt, dass H mit 264 Überlebenden gewinnt, dann sind zu dem Zeitpunkt, an dem der letzte Punkt von G verschwindet, nur noch 2 Punkte von H übrig... Kp wieso oder was wir dagegen tun können...!!

***


Hab DrawTest_1 geupdatet (hab alle Änderungen als Kommentare geschrieben).

Es geht nicht wirklich, weiße Punkte flackern und meh...

Einbindung von tdeath, timer iwie ändern, idk we have to try stuff...

I AM CONFUSED

¯\_༼ ◔ ͜ʖ ◔ ༽_/¯

CONFUSION

Es ist auch iwie halb vier morgens, vll versuch ich es morgen weiter. Dafür hab ich nebenher jz fast alle The Darkness Alben angehört 

♪(┌・。・)┌

Hab jedenfalls einiges geändert, vll willst du es ja mal anschauen und hast einen Geistesblitz oder so...

(⋈･◡･)✰

PS: Mir ist grad aufgefallen, dass ich ja auch Vector.java geändert hab, also nicht vergessen das zu ändern ^^ xKo und yKo sind jz mit visibility package und es gibt eine neue Variable die visible heißt

Das könnte in diesem Satz nun verwirrend sein, aber die zwei Sachen haben eig nix miteinander zu tun, außer dass das Wort vorkommt ':D
Es macht dann Sinn, wenn du es anschaust
